未瞓嘅，吹下水

小弟如無意外今年grad 利申非三大 gpa還好
一直keep住揾grad job 因為屋企兩老已經退休仲有個妹要養 搵咗工好多都冇回音搵過好多大公司做完ap test 都冇回音 有啲就唔夠高分唔夠人爭做到都幾頹一方面喺度諗而家咁樣嘅hk 搵到好工又點冇自由有錢都冇用兩老又係極藍出去發夢都唔可以比佢哋知成日都問自己明明我做嘅嘢係啱嘅點解要偷偷摸摸見到呢排手足一個比一個被狗捉自己一個又唔夠佢哋打返到屋企又唔可以講呢啲嘢 又冇咩朋友真係唔明我的感受 好多都重係掛住去玩同蒲 好似生活緊係平衡時空咁 真心好絕望好攰好想休息

小弟冇乜高見，環境實在限制咗好多

可能多你幾年經驗，識去避開爭成村人都爭個幾個機會。

幾日前睇咗RTHK,幾條友去做冷門調洒司都ok.睇闊啲.完.

Ching 介唔介意講下自己做緊咩